四隻字令你瞬間燥底

手動呼吸

你鐘意啦

skr

落雨炒蛋

聽日返工

俾家用未

你入左啦？

吾系甘牙

又唔早響

今晚加班

抖音

屌你老母

咁又點阿

你鍾意啦

算啦矮仔

暫時呢句最毒

中國香港

遲d出糧^^

係咁架啦

關我咩事？

話左你啦

咁跟住呢

咁你想點？

推普抑粵

手斗立日

摩佬曼聯

關我撚事？

屌係老母

中國萬歲

我無所謂 / 你地話事

真的牛逼

好啦早抖

係咁嫁喇

包容大愛

安然度過

深圳喜茶

關你咩事

你變咗啦

血濃於水

夠鐘起身

你又點呀
又想點呀
仲想點呀
關你咩事

愛國愛港

是撚但啦

人工包埋

哦 所以呢

林鄭月娥

8964

想知再講

是旦你羅

仲未出糧

開始駁咀

唔講咁多
即刻駁嘴

海底浮屍

16隻字喎

癡線㗎咩 落雨係唔炒得蛋㗎

係咁㗎啦

香港政府

咁我錯囉

返工果陣：你忙唔忙

你係好人

雨傘革命

你冷靜啲

我黎唔到

冇撚野呀

互諒互讓

嗯嗯嗯嗯

聽日八號

無綫新聞

放鬆啲啦

曼聯又輸

普羅普巴

一國兩制

說三道四

對唔住囉

同你好熟？

又咩事呀

養兒防老

哦咁點呀？

你中國人

你好煩啊
關你咩事 or 關你撚事

關你乜事
唔好多事

咩事

放過我啦

返工不了

讓座卑我

Hello 無圖

瞬間燥底

網上瘋傳

轉個彎到

等我黎啦

臭你又奶

九唔搭八

除非唔係

真係無圖

真係冇圖

你聽我講

我唔想講

e個幾錢

爱国爱党
第一次打四隻字都要上網查

你忍下啦

沖左涼先

大家咁話

延禧攻略

依家先知？

關我咩事

去吞口水

你夠高咩

屌你老母 邊個踢我

下認真咩

你人工包

我無所謂wo
是撚但啦
你鍾意啦
你决定啦

巴塞隆拿

成熟啲啦

我結婚啦

都話嫁啦

早知喺咁

此帖必火

得喇得喇

我黎M呀

男女平等

我講下咋

中国香港

咁撚短ge?

下 真心呢

無野啊你

為咗你咋

我又濕喇

梗係我鐘意啦
嗯

快啲射啦

我唔係處

無所謂啦

你都唔明

想玩抖音

細路係咁

好威威啊

樓主搵我?

下個更好

6666

係咁架啦
算數吧啦

即係咁講

比家用啦

要感恩呀

唔好意思

包容包容

搏盡無悔

我愛中國

關我撚事

生涯規劃

係咁架啦
好出奇呀？

我考慮下

我係長者

我係警察

肥絲大隻

去飲喜茶

講普通話

都話架啦

唔好嬲啦

原因竟是.......

林鄭月娥

我屌你老母

對唔住囉
咁我錯囉

得啦得啦
叻啦叻啦

屌你老母聽到真係想吊起佢嚟屌

體諒下我

我都無嬲

？

係呀😂😂

Are you from China?

關你撚事

做緊乜野?

我地中國

話左你嗎

捱下喇，後生仔

唔知問黎做咩

羅范椒芬

你好叻喎

我都冇嬲

睇你個post

講你又信

冷靜啲先

食麥當勞

中港融合

冇所謂呀

屯門公路

到時再算

你明唔明

已讀不回

番工不了

地鐵延誤

一帶一路

小孩子嘛

下個月還

大家都是

香港高登

你係A0?

一地兩檢

你話事啦

問題係你話完事之後畀老母屌返啊

當你朋友

勤力D啦

廣州恒大

係精神嘅

做開搞手一見到依句真係唔想再搞落去，無所謂咪唔好出黎囉
叫你投票仲要自己新開多個選擇「我無所謂」

咁咪好囉

食咗煙嚟？

放工前要

順其自然

做緊咩呀

分析認為

讀緊乜呀?

FUCK

你試下囉

我無所謂🤷🏻‍♂️😉
打住燥

人地個仔

哦 嗯 55

係咁架啦！

出聲丫嘛

唔派飲管

想知留言

哦嗯哈哈

抖你個音

關係你咩事

你又想點

網上有講

咁早收工

屌你個閪

瞓啦柒頭

開po無圖

是撚但啦。

咁你喜啦

係咪第3版開始已經冇人會睇回覆

無飲管日

關你咩事？
哦所以呢？

RIP

我邊有呀

冷靜d先

楼主牛逼

係咁㗎啦
咁你想點
對唔住囉

你諗食咩

你係好人
值得更好
唔係你錯

?到一個點

下次我請

哦哦哦哦

我冇所謂

關我撚事
or
關你撚事

一早估到

我想試下 ...

讀好啲書

水浸黃雨

我知你得

晏啲俾我

我唔知啊~

哦

想打爆你

你冷靜d

大亞灣區

係中國人

屌又係咁

和理非非
吓入咗喇?

我想靜下

大家同胞

我有女友

今晚陪女

龍的傳人

有心無力

做乜咁躁
你鐘龍啦

佛系xx

冇咩所謂

唔係點呀

我性冷感

博盡無悔

史度列治

長期糧尾

又做乜9 ?

回歸中国

我靠實力

武統台灣

幫我整吖

又想點呀？

唔似你囉
你先係咁

收聲啦你
原因:唔夠人講咪岀聲，嗌嗌下交叫人收聲

你冇撚用
哦所以呢

黃色暴雨

不如我地...

1548

個別事件

出沖啦你

究竟係我諗多左定全部人都誤解左個post既意思
樓主唔係引人手動呼吸咩
點解變左一人講四個令人燥底既字

九七回歸

我太靚仔

下 認真呢

1001

一早講咗

咁都要問?

一百五十

又咩事呀？

想當年呀

睇下人地.....

唔准射臉

啲精好臭

比家用未

阻撚住曬

咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？
咩呀？

咩你老母系咩！嘰嘰趷趷！！唔撚認同啊？

1999

呢句真係火都嚟

無限月讀

香港人咁易燥

成日打機

波子哥哥

窮人生仔

下唔知喎

岩岩起身

事實證明
屌你老母
仆你個街
收皮啦你
絕對係唔會令人燥

我係窮撚

腦細：你要學下

特區政府

佛系玩法

包容下啦

咁跟住呢？
咁之後呢？
咁所以呢？
關我咩事？

其實你講嘅就係我嘅原意
不過大勢難收

電競選手

你訓醒未

現實啲啦

無飲筒日

我覺得係我搞到你同你男朋友咁。。。

扺死

你問我答

4689

哦所以呢

關愛共融

牛逼死了

支持環保

自已google啦

一地兩檢

屌你啦

攜眷出席

好出奇牙？

交學費未

你喜歡啦

寵寵寵寵

咪咁計較

所以話宜家啲連登仔質素好撚低，成班都唔用腦

你聽我講！

拍爛檔啦

你明唔明？

西九高鐵

你沒有錢

火都嚟埋

你射咗喇?

喔是但啦

中出生姦

1.咁小氣㗎
2.講下都得

你仲未明

我無嬲啊

咁所以呢

林病

會唔會呀

你出未呀

我都話左

到時先算
拖到嗰時就繼續loop

我聽唔明你講咩

冇人逼你

食極唔肥

來吧占士

我無所謂

飲多杯水

擺明突登

你是蟈人

要不是黨

神奇海螺

望乜撚野

巴基斯坦

和平理性

你中意啦

我無話你

摞啦乞衣

大眾銀行

咁你想點

自古以來

肥矮毒柒

skr skr skr skr